<!-- PROJECT LOGO -->
<br />
<p align="center">
  <a href="https://gitlab.com/aranon89/fabphone-test">
    <img src="/logo.png" alt="Logo" >
  </a>

  <h3 align="center">Fabphone imag</h3>
 
  <p align="center">
    Questo reposity fa riferimento al reposity https://gitlab.com/aranon89/fabphone-test

  </p>
</p>

<!-- TABLE OF CONTENTS -->
## contenuto

In questa immagine e gia preconfigurato sia il voip sia la rete vpn con delle configurazione non valide. per la confugurazione si consiglia seguire la guida sulla reposity master